作為一個殺手俾咁多人認得John wick 都算失敗

求鳩其係街邊搵個阿毛都識佢

認唔認到都係要死 有分別咩

John Wick is a man of focus, commitment, and sheer will.